七原罪 224

痴線嫁
雖然前1，2話已經知道個真相

但呢話原原本本講哂出黎真係好撚sad

每個背後故事都好sad

睇黎作者終於想完

睇完好撚sad

佢個故事算完整 無咩點拖
只係衰d實力唔平衡 個個都影帝

究竟亞瑟有咩秘密 太陽佬可唔可以溝到瑪琳

好慘 睇住條女死106 次

梅利奧達斯見到岩岩出世既伊莉沙白流馬尿嗰下真係好sad

又要諗佢會點死

班又踩地雷

應該未咁快完
佢地打完十戒 有可應打埋女神族同埋魔神皇先完

可能下幾話講埋點解會有咀咒

七原罪我覺得唔錯 至少無乜打打下或者行緊果時又回憶返之前d野 將同1樣野回憶幾十次 好似中左月讀咁

叫高琴幫公主洗腦，咁就唔洗死啦

中咗呢個咀咒其實都唔錯。

講到魔神同女神世仇咁
但今集兩個王出到黎都唔打大家
只係打男女主

擺明做戲

又係影帝影后

我個心好撚痛

團長

仲痛呢個作者畫表情真係好屈機
望到團長個樣感受到佢種悲傷

睇返第一集真係流馬尿

個咀咒有咩咁慘？永世都可以對住條女，永遠都初戀感覺 永遠都可以破條女處

破106個處？